# Rémi - SEM106 - Cerveau chercher dopamine
Soleil Mort - ELOI
À la mort - Edit - THÉA
Danser seul (ne suffit pas) - Bagarre
Auf Immer Und Ewig - Kompromat
Je refuse de travailler - Sexy Sushi
Dopamine - THÉA, Sunyel
Danser penser - Contrefaçon
Teenagers - Umbraid
